啱啱諗到一個最和平嘅光復方法——全港辭職

全民勇武講咗已經好多年，但大家心知根本無可能，點解？怕死、怕俾人拉、怕坐監。
罷工呢？頂多我當你哋罷到一個星期，之後咪又係返工不了，連柒婆都認唔住笑啦，對成個社會不痛不癢。
既然係咁，要攬炒點解唔全民辭職？ 相等於無限期罷工，如果失業率可以去到50%以上，只要維持到1至3個月，政府必定要跪低，金融中心+轉口港，分分鐘全世界都唔掂，急不及待想玩玩了
依家有一條相對成本嘅捷徑俾你，香港人，俾我睇吓你攬炒嘅決心有幾大啦！
全民辭職！！！

Ho ball, 你辭先👍

辭咗好耐啦，幾時到你？

全民罷工都未搞得掂

叫人唔好消費都唔得啦

罷工搞唔成係因為個個都心知肚明罷得一兩日不如唔好罷

要生活，不了

On9
係啲人驚腦細秋後算帳冇咗份工呀

返工Hea做先王道

要攬炒人，先要攬炒自己

到時黃圈基金再自救！

全民罷工辭職仲on9過全民武裝革命

咁我依家叫人辭職，唔洗怕啦

黃色經濟圈完全成熟就有得諗
或者中產黃絲可以支援到基層黃絲
當有方法可以將資源配對令大家維持到生活先再講

山竹咁多人返工 仲多過二豬萬人 就知無可能

唔做嘢幾個月就死？

你覺得on9係人嘅問題，唔係方法問題

全民勇武可能性大啲定全民辭職可能性大啲？

ok，當我走得太前

你睇下啲新聞
冇工開兩個月就話銀行戶口得返十蚊

雖然你有心諗方法
但你知道呢樣野係香港係冇可能
罷一日工都唔肯 仲辭職

港共可以名正言順輸入終国勞工

新香港唔需要果d低端人口

政府跪低前已經大把人餓死

同劉細良叫人坐低有咩分別？

唔係乜嘢叫攬炒先？！得對家有事，自己就無事？！

btw黃圈自救

你辭先

開始做野養家未呀小學雞

罷工唔肯係驚秋後算賬咁工都辭埋就乜都唔怕啦

嗰啲人根本應該食老綜好過

連登仔攬炒：對家要死，但自己唔可以有事

講到尾就係唔肯攬炒

不如全港申請破產

個個無工開，基金邊有人捐錢....
樓主係真係咁天真純情，定係假膠

上次最勁吹雞，都只不過係攞sick leave , 唔係罷工囉

大把人月光族
無糧出真係會死

連登仔攬炒解讀：對家有事，但自己要安全

隨時難過你全民勇武 比人拉都打比老細請假先到通知屋企人啦 香港人喎 返工喎 錢喎

港豬無咗一日SL已經好心痛唔攬炒了

咁不如全香港唔交稅仲好？黑警到時冇糧出添

不嬲小學雞先話要攬炒

Ok，唔攬炒了

你分享下你幾歲，大學畢業未，講得出啲咁冇腦既野？

真係笑咗
罷工都唔得 叫人辭職

ok，唔攬炒了

起碼班深黃先行 再靠黃色經濟圈支援佢地

有個更快嘅方法，全民自殺
連同老細講唔撈都唔使

叫人唔食藍店都唔得啦 又苦行 又冇錢

咁樣會自己人攬炒

交稅呢啲好似玩心理戰咁，個個都驚得自己唔交人哋有交咁就柒咗

樓主iq應該有180

香港人睬你都有味，有咁團結一早踢晒班粉腸落台啦，連示威遊行都唔洗

扮乜尻丫

因為 三百萬港豬 同 一百萬藍絲 唔會辭

做咗幾年嘢，老屎忽咁你有乜高見

最和平唔係上網講幾句就可以光復咩

醞釀咗一年嘅精密計算
諗到一個一定唔可行嘅方法

得60輕度弱智

我認同你呀樓豬 不過香港人睬你都傻

辭職？不了。

和你辭？咁似藍屍啲文宣嘅？

呢個得喎 一千人排隊跳 個畫面幾震撼呀 不過都要等6點放工先

on9益埋班大陸狗？
樓豬唔係弱智應該就係五毛

拉

我諗到如果全香港人係十二點正一齊跳 一定會震到777落台

基層工作就得

係咪咁樣

全民自殺仲有用！一定可以上國際頭條，仲可以令港共政權大量失去勞動力、消費人群，簡直係win win 。我已經買定炭了，樓主買咗未？

叫人遊行都不了啦唔可行㗎喇

難怪有個咁大膽嘅想法

五毛今早起身開工

支持到時我就可以上位 月入五萬

講真罷工依樣野仲低成本過出去勇武
嗰陣時醫護罷工，其他行業應該要加入埋
結果香港人係冇攬炒決心
最後醫護全部變咗condom

港豬比想像中更多人，無乜可能做到
尤其依家個經濟氛圍咁差
打經濟戰去保住黃圈仲好過

無老師返工，學生自動退學

同意
唔辭職 = 藍屍，港豬，牙蛇，五毛，共諜，國安，秘密警賊😂🙏

全民總辭
係有用既，如果個個屋企都有塊油田

ok,唔攬炒了

港豬：有人代我罷工啦 我唔洗罷 yeah

兩個可能性都接近0

同唔想患上肺炎別呼吸就可以了同一層次
鬼唔知得，但離地丫嘛

勇武過勇武

屌

正解，到時會緊急立法輸入外勞
話係臨時性措施
之後當然唔會撤回啦

咁樣同消費黃圈係矛盾
無錢點消費？
黃店嗰班
休業一個月都唔撚得

老點叫人罷工、辭職 全民抗共
以為工運會搞得成
點知都唔撚係

但到你無收入 -> 食黃店,用優惠
又話你搲著數
黃店又唔係平
仲要出咁乸多手足xx 手足xx產品

唔係放負
但大家若果生活困難
真係搵工先
港豬嘅時代革命 有排都未掂

柒婆開始賴尿

不如跟番國家主席篇潮文做 仲容易成功過全港辭職

多謝手足提供笑話🙏🏻

跟手換晒啲新香港人上位。

睇下個股市同樓市 其實香港冇野丫 都唔知班人嘈乜 不知幾有信心

就算薪俸稅全民唔交，
佢都有賣地，利得稅，印花稅，
得番黎既錢會第一時間比左狗隊先

辭到先算啦
如果香港人係咁齊心 7.1個日衝入立法會 就成立咗臨時政府啦

所以你應該係弱智

全港罷工，全民勇武，全港辭職都係，囚徒困境黎

咁咪搵支那人黎做

擇個日先好無

拉
不切實際 大三罷都唔算成功 全民辭職更加無可能

如果全民辭職，之後全民勇武抗爭
咁就有用

咁你真係要check iq

1. 全港罷工都做唔到講quit job?
2. 宜加經濟咁差，好多global company cut/ freeze headcount / lay off, quit 左我都唔知幾時搵番工仲比人禁價，人人自危仲quit?
3. 好多藍絲成日屌9 黃絲攬炒搞亂經濟，你再整啲咁既野會得唔到更多人心，仲要lose current 黃絲group
你可以話你唔想要藍絲呢埋人支持，sorry, 咁你既target group 永遠都係果埋人，活動唔會發大，你亦都exhaust 左你current 黃色group

我係因為今日有remote meeting 先哂9 我時間應你呢啲人
你知唔知有幾多無腦既小學雞上完真係信會work?

個個有私心
民智又落後

行得太前幾年後大家睇我就好似依家睇天琦咁

同香港人講唔要份工？

講個笑話比你聽：我有一個同事5/8時在fd常常說支持全民三罷。
但他日日都早過我返到公司，仲會同我打招呼。

點會呀 根本香港人未夠絕望都唔會咁做啦
可能真係要變左香港市先醒到一半人
有一半人都會繼續返工
但到時先醒已經太遲

紙上攬炒

端午節一齊去跳樓應節ok?未試過點知唔得？

五毛hi

食多幾次龍門，離香港光復不遠了

不如全民考警察又有錢又有槍權

泛民總辭都唔制啦

短線攬炒係有用
爭在有冇人做
罷工公會組織組織到而家冇晒聲氣
組織完又冇咩實質方案 放咗喺度攤凍

建制申請新公會仲多過黃嗰邊
係因為每個人都諗 人係自私嘅
[我唔帶頭做啫 總有人會帶頭嘅]
全部人佛系抗爭

以上嘅說話我係鬧埋自己

失業中

on9

直接點 先安內而外 每個人負責返屋企迫屋企人唔准返工先啦

仲有攞AL

咁我又好奇中高階工作新移民係咪做得嚟喎

成日話留島不留人

連登仔式攬炒：敵損一萬，自損零

好想睇凍結戶口， 追收罰款， 坐監

咪咁天真啦
現實啲得唔得
仲開埋呢啲垃圾po

港豬嘅時代革命=幫襯黃圈離成功不遠了

［要清醒］全民勇武拼死大戰係Work，但呢到香港係唔會有人睬你。

幾時都話上連登要用腦

剩係叫你公司一間都做唔到

笑而不語

你調轉左

on 9 中學生諗法

well , I mean 唔攬炒了

我哋係第二個屈原歷史將會紀念我們

唔返1日工都唔肯
仲同你辭職?

你都幾有趣

講咁多嘢結論得四個字：辭職不了

真 急不及待好想玩玩了

如果所有香港人份工係大陸人cover到，香港就唔會係中共春袋

但係總辭完就冇左中產黃絲

算吧啦樓主

黃色經濟圈點?

無咩可能 唔現實

唔使一個月，政府就搵哂D大陸狗落黎就業。
頂哂所有位，仲大條道理溝淡香港人。

現實？

千祈唔好諗住新香港人只可以做低技術工作。

戇鳩 唔返工點一路買贖罪券一路儲錢移民

兒登

ok 唔攬炒了

收皮啦香港人今日嬲完
咪又係繼續返工
好撚心灰

唔好傻啦，跟本做唔到

不過其實而家部分行業已經要員工放無薪假

或者八折出糧

富臨要人無限期放無薪假連遣散費都慳返

而家已經一步步做緊，你感受唔到咩？

如果你覺得大陸人可以取代到香港人，上海一早都取代咗香港啦

攬炒？不了

香港人最冇可能做到嘅事
打風爬樹咁都要返工

咪係 再用錢養黃圈

9up，不如叫共產黨投降

和理飛 要儲錢移民

錯撚哂wo ching,
上海取代唔到香港主因係法制，唔係人wo，而家係人地落黎，唔係換地方wo。兩樣野黎wo。

開始搵工未？開始養家未？開始供樓未？
你全部都未開始仲拎住零用錢你唔會明經濟壓力係乜
你知唔知供樓一個月差唔多2萬（當然睇你首期）
我都廢9時同你班未讀大學既on9 小學雞應
哂我gas

有積蓄架嘛

呢層到底係因為鄰國嘅法律同香港唔同定係咩

舊時讀書就話法治 人權問題對營商環境有影響

不過香港嘅優勢都逐步消失

你唔做就搵大劣人黎頂你個位

哦

咁我哋香港人嘅自身價值仲喺邊？你令我好迷惘

用下腦啦白痴

香港人賤過狗無價值嘅

樓主係俾父母飬緊嘅學生哥

我辭左啦, 你呢?

幫你講埋
攬炒？不了

狗頭軍師

但係當你話法制問題

然後換咗一班人就冇問題嘅時候

都反映咗一個問題喎

就係共產主義係唔會work個喎

Work嘅一早成為咗金融中心啦

係有效既
不過唔實際，大把人咩都唔理 你見大罷工就知

但都未掂喎

龍門未做黃色大家樂
已經日日有是非
再去睇吓麵包鋪 雲吞麵 粥檔
兩餸飯 燒味鋪 呢啲平價民生食堂
有幾多間表態係黃？
寥寥可數

你搞連儂牆呀
都係由最街坊
最地踎嘅隧道開始啦
會唔會淨係中產商場呀？

失業真係好Q正
每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

你養我？

我哋下年繼續包黃糭
最多加隻冬菇 代表你 紀念你

班大人連罷工都唔肯啦

全民切J呀笨柒

我養你呀！

最後你都係上的士走人

我唔做野未必會死, 不過老婆仔女可能會死

照你咁講 辭工唔係都係心理戰？

全港辭職
全港罷工
全港勇武
全港罷交稅
全港xx

全撚部方法都work

但問題係前半全港兩隻字唔work

香港搵食大過天 發夢啦

問題係做到既香港人有幾多？你睇睇罷工幾「成功」就心裡有數

我都可以話諗到一個方法啦咁
全民落街然後一齊坐係地下
呢個方法咁熟口熟面既

岩 d大人應該辭職
我地學生都算失學左四五個月
係時間到大人付出
支持佢地一齊辭職

同最鐘意番工既香港人講辭職 十號風都無面比唔好阻我番工呀

辭職人人都知㗎喎人哋辭，你又辭

大人：失學同失業最大嘅分別係錢

攬炒 不了

連登仔: 為香港未來同下一代, 犧牲你下一代都唔得?

直情集體移民啦

老屎忽：你出嚟做嘢未！！！

我真係辭咗，係屋企坐緊，巴打係邊？

停咗你零用錢先

除左正苦話沒收所有資產我睇唔到香港人會有可能做到全民罷工/勇武

屋企張床

希望柒婆快啲做嘢

租樓，食野，車費，剩係依3樣野，唔洗再比錢我即刻辭

係 全港失業率推高

就業率得返5-10% （醫護 記者 泛民議員 黃色經濟圈周邊） 已經夠

其他人全部辭職

慘在人類唔識光合作用

為香港未來同下一代, 你訓街都唔得?

自己俾人炒咗就叫人辭職？

你啱

我驚係遲早嘅事

其他人得先，咁我咪得囉

不如咁 建議全民辭職 冇錢開飯就直接出街搶 全港大混亂 終極攬炒達成

放心 到時藍絲同離地中產肯定衝得前過你

要問返嗰個人妻先知啦

你搞個公投睇下有幾人想攬炒先
唔好見連燈有人話攬炒就以為大部份人會攬炒

自私撚，攬炒不了

自己辭sorry你可以起我低

你賣撚咗佢咪唔使供囉
仲有錢拎返嚟租個劏房捱一陣

所以話香港人邊撚度諗住革命？
內戰緊仲買樓供樓
講香港獨立，仲問人有無軍隊？
無軍隊點獨？
就算成隊僱傭兵、艦隊
喺港口/邊境
香港人會求佢哋咪撚入境
費撚時到時真係打 樓價同股市跌
蝕撚到hihi
講到尾都係錢

香港人係被動
主動就不鳥

罷工都大把唔罷辭乜鬼

你第一個應該辭職

連登仔鳩叫攬炒都係幻想之後到自己上位
真正食人血饅頭

係共產唔work﹐好明顯，呢個結論係岩。

攬炒既話都一齊炒到時都冇得自唔自私
有自私唔自私姐係唔係攬炒囉

你錯啦，連登仔嘅攬炒係得對家有事㗎咋

仲有貨幣
美元同人民幣

冇人敢啦全部要返工不了

罷工都搞唔掂 講辭職

我夠諗到叫一百萬人遊完行唔走坐響度比人拉 有冇人會理你？

真係有行動力 實行嘅人係好少

唔係走得太前啊，係唔現實，個個辭職無工返邊個比錢生活? 你要百幾萬人一齊唔做野然後等資源分配? 好痴人說夢feel

諗下點樣壯大經濟圈，增強影響力仲好啦

起完你底 上年先畢業
唔意外你有咁醒目既諗法

你咪癲啦
佢哋都唔係追求無壓式退休生活
係每日做到畜牲咁
最緊要有工返
就可以儲錢 數錢 供樓
賣樓 換樓 再儲錢 再買樓 再換樓

全民辭職
之後啲post益哂大陸人
你話全民罷工都合理啲

樓主目的就係提出一個唔可行既方法
然後用「唔肯攬炒」等罪名加落去提出質疑既人
其實係一種分化手段

港共會馬上請班新腥港人取代大家個位

如果你死都唔撚走
同人數有幾十萬嘅話
係OK嘅

到底要黃圈定要攬炒咋你搞到我好亂

其實工會都搞咗大半年...
唔係應該籌夠錢啦咩???
唔係應該好完善有保障?
未做好就要改善!!

長期大三罷係一個選擇
但要睇咩事 咩時機先
因為如果要留本地做事
都只係得返經濟攬炒!!

香港人仲唔明?
仲明哲保身?
香港都玩完啦

呢樣野係太唔實際，因為講到底大部分香港人只係顧自己，什麼反抗報仇只係口號，要犧牲付出咪等啲細去做，要自己去攬炒不了

幫你貼埋

黃圈 都要有人開工先黃圈到架手足
其實最直接都係個句
係成立罷工工會 每人放啲錢落去
然後全港罷工 再由工會出返生活費/食物安排
趁住而家旅遊業收左皮 而家組織罷工行動會令香港經濟雪上加霜 比起上年半罷工行動 會更有效

呢個啱
最起碼可能要等中高層班老屎忽被80~90後取代
先有轉機
嗰時工會, 黃圈都要成熟先成事
仲要配合海外 或者自組嘅臨時政府組織
咁先加強保障同信心畀大家

攬炒罷工係一定要做
就要努力建立基礎

而唔係見到要罷就不了
拒絕思考點做

你養我啊屌你老母提d咁on9既post

會唔會有人搞辭職大遊行
依個有意義好多 參加遊行必需宣誓自己會於一星期內辭職

應該喺叫香港人平時要再慳D

裝修藍店搶物資
到時就真係67暴動2.0
左膠會話我哋變撚咗恐怖份子
打家劫舍 搶掠
秒速割

又話畀位支共入
搞到坦克入城反恐鎮壓
變撚咗千古罪人

攬炒係自毀 再燒埋對家
一齊死

笑撚死一個Post睇到香港人攬炒有幾大決心

樓主有人養唔洗做就以為其他人都得

你傻㗎？你養我呀？

係要有餓死訓街嘅決心
通常都係經濟太差 太民不聊生先咁
但21世紀比較難出現
如果要出現呢個情況
罷工時嘅生活 好多嘢都要平均分配
業主, 飲食都要配合到...並唔易

所以係得做咗經濟圈或者黃絲政府先做罷工

唔知你咩身份
但你做緊既野只係不停引戰同內部分化

到底你對攬炒嘅定義係點？

叫區議員帶頭辭職先

百幾萬人唔做嘢 一齊反政府
我哋成立臨時政府
開庫房啦

你係咪癲撚咗㗎？

幫你引出問題所在呀多謝我啦

你依啲人先係唔撚肯面對現實

我要攬炒

攬炒對家好喇，唔好搞到自己人

所以以四人家庭為例

輪流搵一個人返工又會比較實際

黃圈現實可行性大啲，其實唔洗攬炒，我地日常生活上只支持黃圈，排斥藍圈大財團，到之後有晒數據佢地知條數唔掂，知道多人撐黃圈，會開始比壓力政府

當然，而家呢個時勢，政府實會繼續大條道理以抗疫為名，繼續用香港人既錢泵水比大財團塞住把口

但泵水會有泵完既一日，而且企業形象對商家好重要，所以只有繼續增大黃圈影響力，對家總有一日跪埋傾向黃圈

其實你除咗對質疑你既人講晦氣說話同鬧佢地之外
你冇做過任何野去justify你個建議
只係不斷用「唔肯攬炒」去綁架同情緒勒索人地

所以算吧啦
民智開咗先有得做
努力啲儲錢移民 做海外建國黨

算吧啦 叫人罷工都冇人罷啦 講埋D冇可能發生既事

有冇諗過係咪practical...

立會總辭啲fd

結論 : 樓主失業撚

其實樓主好岩
計我話應該全民儲錢
3個月後全民辭職

然後要供樓就D就話要供樓不了
有兩老果D就話有兩老不了
有仔女果D就話有包袱你幫我養啊?
結論:呢D人唔會罷工 唔會勇 和理sing變左和理打卡
佢地係深黃 不分化 不割席
多謝大家

到時香港人已經比每日150個溝淡哂
有能力嘅，你講嘅中高層香港人一早拎住舊錢去外國買自由
說到底後生港人係黃嘅佔多數
但當中有攬炒意志嘅，只係好小部分

食老綜，排公屋

我都辭左 琴日母親節先問完阿媽拎上網費

2021年 黃絲人數：700萬

最on9係如果得一小撮人辭工
勞資價格相對上升（勞動人口供應少咗，工資相對提升），益晒啲藍絲/偽黃

要justify嘅係人，唔係個建議
你都只係不斷用「分化撚」去綁架同情緒勒索我你又知唔知？

講咁耐黃色經濟圈都係得少部分餐廳受惠

手足告急有無人掟錢俾我洗

好呀
樓主離職信呢？
樓主做邊間
我想去見工

第一個收皮係黃色經濟圈
行到呢步第一時間一定係減少支出

首先我冇用情緒性字眼去回應你
唔係情緒勒索 請你先查清楚情緒勒索既定義

再者我只係就你既行為同言論講出我既睇法同感覺
冇綁架到你

你話「要justify嘅係人」
難怪你只係不斷話提出質疑既人「唔肯攬炒」或者講晦氣說話
而冇解決過全港辭職既可行性同實際性問題
冇justify到個建議

「要justify嘅係人，唔係個建議」
換句說話即係你只係想批鬥質疑你既人
你唔care你個建議俾唔俾人接受/可唔可行/做唔做到

罷幾日工都唔掂啦
重講辭職

diu咪on9 la黃嘅辭職
班廢物藍絲未輕鬆上位

你咁撚叻，你又有乜方法光復香港呀哥哥仔

難過美國救香港
舊年6月尾開始罷工

岩，所以更加要斷狗糧，斷狗裝

全民老綜 但最後黃圈可能維持唔到，因為無錢消費

其實有d天真，你覺得有幾多人真係會肯攬抄

連登有少數既人想攬抄你就當大家都想咩。我只想對家死但我唔會比自己死，自己死左仲叫咩贏呀？全香港死晒等於光復香港，咩定義黎？係對家死晒剩返我地係到叫光復囉，攬抄又點算光復呀？

【以正視聽】香港戰爭已經無可能係一兩年打得贏

【真心問】其實而家街頭勇武戰仲有冇必要？

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

出面大把戰略post
而且都係有建設性既討論
唔係樓主你不斷咁冷嘲熱諷同情緒勒索

全部黃既呢邊辭職
到時啲職位咪全部都比啲藍絲食埋
然後上中下所有社會資源都係晒藍營嗰邊
不嬲都話有錢有權就有say
你睇下酒吧停唔停業林鄭初時都可以彈弓手
就知道邊個大粒就邊個話事啦

成個社會都係藍營既人
咁樣唔係叫攬炒
咁樣只係拉埋成個陣營既人陪葬
咪戇鳩啦
唔一句「唔肯攬炒唔肯付出」就高高在上指責人地犧牲唔夠多
咁同鬥黃有咩分別？
根本個個成本唔同
有幾多做幾多先係大家應有之義呀

冇用個腦

佢當睇唔到架啦
人地指出晒佢個建議點樣行唔通 點解唔得
佢就一味spin去係唔跟佢建議既人就係「唔肯犧牲」「唔肯攬炒」
唔反省下自己所謂大計幾咁弱智
一味就淨係覺得係人地問題 人地唔付出

味係搞左禁多公會出黎，最後得醫護有搞到罷工放棄前途
重要比連登仔笑得把口就收反入老母個閪到啦

真係當左你地好大份咩
成班而家仲玩緊既都唔知有冇500人
玩攬炒邊個同你玩

你哋唔肯面對深層次問題一味俾建議又有幾多個會聽？

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

邊有依種決心

仲記得三罷，黎明行動？
香港人幾可真心會面抗爭
好多時係最勇敢既手足少數去冒危險阻撓
先癱瘓到大多數人被迫番唔到工

唔可以令手足嘅付出付諸流水

連登仔最中意擺自己入囚徒困境

個個都要供樓
辭條毛咩

關咩事
你估真係講緊無錢開飯咩
如果有少少錢就可以唔使做，咁中環無人返工啦

唉，唔好on9
唔洗食飯唔洗住吖
全民辭職搵鬼養你咩

請問點樣係唔影響返工既前題 辭職?

你行錯路喇

你罷工罷3個月一樣有咁既效果,
點解要辭職?

香港人咁自私 得後生果班為左我地命都唔要 其他人跟本wfc

ON 鳩

你叫到全港10%全職集體辭職(唔係失業，係主動辭職)，
我FACEBOOK直播賓周放落譚仔特辣湯底

咁蚑那狗就成功，留地不留人

我見樓主咁撚柒聰明舉一反三O者
全民辭職咪請陸奴囉

點知樓豬老母聽左佢講，辭埋職
冇零用錢比樓豬，於是樓豬宣佈計劃取消

搵到工未

又話組工會係搞大三罷既?
工會呢?
收完會費之後呢?

定係搞緊唔洗同我交代?
半年喇喎搞到未

十卜👌

偽黃一個

呢個方法響香港人眼中屬於勇武，仲應該係最高lv個隻

玩賓州

岩，到時巴士佬，的士佬，小巴佬擺埋，諗起都爽

冇所謂架 攬炒目標已達成 理柒人哋講乜

呢啲唔係攬炒 係自炒
到時黃絲唔做 藍絲可以取替到大家

咪姐係攬炒囉

呢個我鍾意 拎把刀坐係門口 邊個屋企人返工斬邊個

其實只要拋開恐懼就得 你住緊層樓 佢得張紙 你來收樓我斬你 衰左坐監又係有地方住 只要個個都咁諗 香港一早光復左

無錢=無生活=死,
你首先要求唔驚死> 無自由FOR 罵政府罵老共

學人黑五類 紅五類？

呢d係統一意志 鬥爭到底

和理非抗爭仲有好多野未做
無限期三罷 拒交稅 不合作運動

辭你老母

唉 不如真係香港人夾錢去外國買個島算啦

坐監都唔怕既人使乜買樓

平時大罷工都係得十幾萬人罷
十幾萬人入面肯辭職唔夠1%人
咁撚少人辭職有撚用咩 諗嘢可唔可以實際啲

算啦 連登仔既全世界唔包括自己屋企人
上年三罷出過post 叫各自塞住自己大廈唔比人出
結果無人理話自己屋企人真係要搵食wo

好呀 一辭職 藍屍搶晒正位黎做 就算爭取返都要做下把位

自由同 面包 保守估計超過八成打工字都緊係要面包啦

講得呢d 應該都係冇負擔既學生 有屋企要養點辭職呀

咁你咪自私囉，成家人都唔肯犧牲

連登仔會話你奴性重

罷工唔洗搵食？

無錯，只要個個肯坐監就嬴

和你辭

點解唔全民自殺？ 死撚晒仲勁

離地過馬克思

搞眾籌 賣全球廣告 唔好再接受香港人移民 有錢冇錢都一齊係度對住大家 唔准走

你走轉中環，或者你上網搵吓資料，而家喺中環返公嘅係乜人多

辭左再成立基金 比付出過既手足 強制性
發達大計 仲要唔使做

罷交稅都做唔到啦

其實係得嘅
但咪又係全民系列
即係全民罷工

每個人都有自己嘅負擔，學生都有老豆老母，照你咁講應該全部人都返屋企訓覺，聽朝準時起身返工返學，學咩人講抗爭

叫公務員辭先

學生有媽咪比零用錢

其實係事實 月入五千同月入五十萬係香港都係話自己手停口停

on9，共產黨怕你辭職？除佐打仗，共產黨乜L都唔怕🙂

其實樓主係冇講錯的 但呢度係香港

其實大家都係偽黃，真黃一早已經罷左

用愛與和平既心一齊唱歌同叫口號就會感化到政府,駛乜全港辭職

中產支援基層？
咁變相咪即係行共產 有錢嘅要倒貼窮人
所謂資源配對咪又係瓜分有錢人嘅利益 再分配俾中下階層

一早話全港青年少年全數辭工食綜緩,不出半年佢會投降
但要放棄兩萬工要千幾不了

支那武漢肺炎

個班公墓園肯辭我直播切J都仲得
切埋老豆個條

辭左 到你

醫護罷工 成萬人入會 得幾千人罷
實有一班人好多負擔唔辭

全世界都唔得啦
係得連登仔咁白痴成日提點樣攬炒
大把深黃都好著緊自己份工
口頭上支持咋
叫佢投個票上網鬧政府咁輕鬆咪ok
叫佢出黎抗爭？乜都見唔到轉頭plan旅行

又話攬炒

拉
On9

咪係，唔舒服抗爭d人會縮架嘛

香港人急性發錢寒嘛